lol 招雙排

打頭十場分身 想搵人雙排
正身鑽石 有此留ID

1111111111111111111

111111111111

Carry我上白金？
利申 垃圾銀牌仔

係女就同你排

Id:射了就想踢她下床
白金main top求carry